有冇諗過大陸其實好識玩

分化中港兩地人民
以13億人口去壓制700萬
面對呢樣野
大家可以點應對

以13億+七百萬人口壓制 習總一人

問題大陸啲傻鳩會唔會

歷史同事實證明，共產黨最識玩係內鬥
文革都係動用群眾力量去鬥贏劉少奇
所謂共產黨都只係利用農民力量去鬥贏資本派嘅國民黨，無產階級鬥爭

所以要輸出革命囉 大陸d傻鳩唔會 但仲有唔少大陸人唔係傻鳩

香港要生，共匪就要垮

希望係呀
歷史教訓共產係失敗